如果禾堡今場贏到拜仁 向全部人派1000蚊大利是

垃圾一陣咪俾人反cup

又唔見你調轉 無d誠意

LM

lm

Lm

1:1